HV7400車主Chiu Chi Wai盗竊大肚婆車牌

代友post

(請廣傳) 此車(HV7400)車主Chiu Chi Wai因為星期五26/7/2019泊車阻住人(在貨櫃碼頭南路， 介乎ATL 與 二號貨櫃碼貨之間的迴旋處 ，附近一個沒街名的停車位置)阻住了其他車主，打了電話通知他，落到嚟又唔肯倒車，HV7400車主唔肯倒車之餘仲要發爛渣，拆除/盜竊了受影響者大肚婆的車牌，當時大肚婆不在埸，要靠其他車主告知，又因為佗住8個月身紀又行動不便，令到一位大肚婆收工都要週圍走去其他車房整番個全新嘅車牌。當晚致電HV7400車主，佢唔認係佢拆車牌，然後到29/7/2019星期一先打番嚟道歉, 毫無悔意。以下奉上他的罪証及車牌。已證實HV7400車主Chiu Chi Wai在一間叫YAMATO LOGISTICS (HK) LTD 番工，佢電話係91925048, 奉上大頭照幾張。